有冇一個人陪你走過最難熬嘅時刻

今日對我嚟講係一個好重要嘅日子 但係今年同往年相比 我有好大嘅轉變 全因為一個人

呢個人無怨言默默咁陪係自己身邊
最了解我 最知道我想要啲乜
雖然自己成日都好細路做埋啲on9野

有時我做埋啲令人感到失望嘅事
但呢個人 總係會俾機會我改過 陪我渡過一切 寧願自己辛苦啲都去接納包容自己

又有時連你都唔明白我到底想點
但你知道我經歷過好多好多野 太多唔愉快嘅事過往都係獨自面對 令到我有好多缺陷

直至你嘅出現 陪我去面對 我知道再難捱都有你陪係我身邊 令我人生更完整

每個人都會有去到樽頸位嘅時候 係 可能呢一刻你好辛苦 可能你要獨自面對 可能你覺得生存好無意義 可能你唔知為咗啲乜野去堅持
但係未來永遠有好多嘅未知之數 生命中仲有好多挑戰同障礙等你去突破同解決

曾經嘅我 活係謊言之中 自殘企圖自殺乜都試過 諗返起都覺得自己好懦弱 但係當時嘅自己真係好無助 所有都係獨力去面對 承受一切

我都估唔到會有呢一個人出現 會令我有咁大轉變 令我覺得人生尚會有希望

咁多位巴絲 呢一刻可能正正係你人生面對緊好多難關同挫折嘅時候 但係留意下身邊嘅人 你唔一定要自己去面對 仲有人會關心你 幫你 陪你一齊去渡過
有咩講出嚟會舒服啲 最起碼會有我係度聽你講 陪你捱過去

最後我想多謝你呀男朋友
我愛你 我會應承你 每一日我都會成為更好嘅自己 多謝你我搵到方向 我會努力向自己嘅目標進發

唔知你幾時睇到呢

我冇打機啦出嚟理下我

Sorry岩岩屌緊女無上連登

Ok收到

收聲啦屌

負皮

樓上做乜鳩

成班人無人性

想發放正能量姐咁都要負皮

衷心咁祝福緊大家嫁

屌你老母

好似我

好好珍惜呀絲打

有啊 跟住走撚咗

我係到

但係都叫陪過你呀

希望你分手之後唔好再咁蠢打埋D咁既野

你放心 唔會有呢日